{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041789",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "우진참한우(우진숯불화로구이)"
    },
    "text": "蔚山北区千谷洞に位置するウジン炭火炉端焼きは3階建てです。 1階には広い駐車場とウジン畜産物直売所があり、肉を購入した後、2階の食堂に移動して食事を楽しむことができます。 3階にはカフェがあります。 このレストランはレシートと直売所で購入した商品のレシートを持参し、カフェに行けばコーヒー1杯当たりの割引が提供されます。 建物は開放感があり、快適な雰囲気で食事を楽しむことができ、2階にはエレベーターがあり、車椅子やベビーカーを利用するお客様に便利です。 また、子供向けのプレイルームも備えており、家族にも良い場所です。 この食堂は食べ放題ですが、そのクオリティは信じられないほど良いです。 さらに、近くには蔚山安全体験館と蔚山羊牧場があり、一緒に見学できる良い機会です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウジン炭火炉端焼きはどこに位置していますか？",
            "answer": "ウジン炭火炉端焼きは蔚山北区千谷洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウジン炭火炉端焼きの建物は何階建てですか？",
            "answer": "ウジン炭火炉端焼きの建物は3階建てです。"
        },
        {
            "question": "ウジン炭火炉端焼きの1階には何がありますか？",
            "answer": "ウジン炭火炉端焼きの1階には広い駐車場とウジン畜産物直売所があります。"
        },
        {
            "question": "ウジン炭火炉端焼きの2階には何がありますか？",
            "answer": "ウジン炭火炉端焼きの2階には食堂があります。"
        },
        {
            "question": "ウジン炭火炉端焼きの3階には何がありますか？",
            "answer": "ウジン炭火炉端焼きの3階にはカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "ウジン炭火炉端焼きでは何が割引されますか？",
            "answer": "ウジン炭火炉端焼きではレシートと直売所で購入した商品のレシートを持参すれば、カフェでコーヒー1杯当たりの割引が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ウジン炭火炉端焼きの建物はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ウジン炭火炉端焼きの建物は開放感があり、快適な雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "ウジン炭火炉端焼きの2階には何がありますか？",
            "answer": "ウジン炭火炉端焼きの2階にはエレベーターがあります。"
        },
        {
            "question": "ウジン炭火炉端焼きには子供向けの設備がありますか？",
            "answer": "はい、ウジン炭火炉端焼きには子供向けのプレイルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ウジン炭火炉端焼きは食べ放題ですか？",
            "answer": "はい、ウジン炭火炉端焼きは食べ放題です。"
        },
        {
            "question": "ウジン炭火炉端焼きの近くに何がありますか？",
            "answer": "ウジン炭火炉端焼きの近くには蔚山安全体験館と蔚山羊牧場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 416
    }
}